香港股市實名制

會唔會有走資潮

樓市一早實名制 但幾時有走資過
從來只有北水走資落香港 炒貴哂 然後港豬埋單 北水就套現

有實名制都唔會改變遊戲玩法